我，俾人家暴。

偶然地在18年5月20號第一次開post時見到你至今
因娛樂台 是wag這個由你演岀來的角色而幸福過 開心過
現在希望你錯誤的選擇和後果能令你永遠後悔
你真正的面孔到底是如何我現在也摸不透
旁人對你的視線的改變希望你能感受到
再見

最後附上家暴圖

抵啦 是wag哥打得你一定有佢原因

陰公囉

我痴心一片換來一片血海

我曾經幸福過。

抵死

佢做得好。

是wag第2人格係幾好打的..當年牙喪都係咁俾人打傻左..

抵撚柒死

同你一樣比男朋友打

抵能死！

關我撚事
條路自己揀 仆街唔好喊

男人打女人天經地義

給人一個家暴叫儤..

🥺🥺🥺過黎我到？

係。

絲打 你生出黎唔係比咁嘅衰男人打
見到都好心痛
唔好比佢出黎害人呀
打去芷若園18281 24小時熱線

樓豬呢條臭西抵比人打
唔使心痛

7.7

哈 抵啦

我男朋友一定5會打我💘✊🏼

想發洩嗎？
我可以比你sm

留意咗你好耐 你真係好撚高質

我希望樓上咁多隻人X可以收返你地講嘅嘢。

打得好

娛樂台未有人夠我打 我傻係因為我練功走火入魔傻左